利迷滿唔滿意今晚賽果

訓左都笑撚醒

笑到咸
然後香港已死

李城車仔強隊失分，利物浦最正氣啦

聽晚再黎阿仙奴奇蹟炒曼

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

真係服撚左利狗

半季冠軍

3分已袋

香港？理撚得你。